已經知道左今次世界盃最佳陣容

碧福特
查比亞 華拉尼 麥佳亞 羊
摩迪 簡迪 軒達臣
麥巴比 傾 夏殺特

軒達臣

Kdb?

卡吐?

反朗真係零舍㭍
世界盃最佳陣容點可能冇C朗

美沙

隻羊勁係邊 真係得曼狗先覺佢勁

中堅：Godín, Fonte